想設計poster落街貼連儂牆 有冇ideas

想自己設計/搵d poster貼落附近連儂牆 各位有咩source/ideas可以提供

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

多謝你

Update左句英文 求spread

簡單，一睇就知係咩，有代表性

今日係沙田新城市畫咗張 ，畫功一般但可以參考一下 一齊design 一張屬於香港嘅畫勿相認

有冇咩整圖設計技巧分享? 成日覺得自己整d圖唔夠靚

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

我可以幫手print宣傳單張同貼紙

8·5 三罷文宣組請入